三丰vs渡難三人組,㸃買?

首回合: 赤手空拳
次回合: 太極劍vs至補三鞭

1打3冇 可能

真武七截陣、天罡北斗陣、金剛伏魔圈，邊個勁？

三丰ㄧ嘢打走玄冥一老, 一掌拍死少林高憎, 刷出咁華麗數據,你居然話冇可能

平果貼士
首回合三丰大勝, 次回合90分鐘三丰頂住不敗